* pritrakti agordon pri permesoj ĉe Android 10 por eviti averton pri nekonataj fontoj
* klavaro malfermiĝas kiam serĉo estas forviŝita
* samtempigo de tradukoj kun Androidaj tekstoĉenoj
* devigi HTTPS ĉe popularaj nomregnoj de deponejoj (GitLab, GitHub, Amazon)
